(台測)詭屋驚凶實錄/厲陰宅1-2 反斗奇兵外傳 狂野時速外傳

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1971年，美國羅德島州哈維爾，羅傑和卡洛琳·佩倫帶著五個女兒安卓莉亞、南希、克莉絲汀、辛蒂和愛普，搬進一棟郊區大宅，但屋內幾天下來開始發生一連串超自然現象：一家的寵物狗在搬進去的第二天就神秘死亡，家中所有鐘全部停在淩晨三點零七分，房子瀰漫著一股腐爛屍臭，而一樓的門會自行頻繁開了又關，卡洛琳的身上頻繁會出現不該存在的淤青、克莉絲汀睡覺時老是覺得有人在抓她的腳、有夢遊症的辛蒂睡著時會用頭不停地撞擊一個老櫥櫃、而愛普不停地在跟一個「想像朋友」羅伊說話。幾天的晚上，卡洛琳跟著一段拍手聲走進堆滿老舊物品的地下室，卻被反鎖在裡面，點上一根火柴照光後卻在腦後注意到一雙拍手手掌。而在二樓，安卓莉亞與辛蒂也遭到過一個不明惡靈的攻擊，惡靈自行消失後，一家人才確信這些現象絕非尋常

2.1976年，超自然現象探究者艾德與蘿琳·華倫夫婦處理阿米蒂維爾兇宅事件，協助盧茲一家確認該屋子是否在兩年前發生過滅門慘案，行兇者小羅納德·迪菲歐殘忍殺害他的家人後，在法庭上稱自己「遭魔鬼附身」，最後沒被採信而判處連續六個終身監禁。蘿琳運用自己的陰陽眼來探查屋子各處時，注意到一個修女形態的神秘惡靈，在幻象中險些被牠試圖掐死。事件受新聞媒體的關注後引發眾多爭議，許多評論家認為盧茲一家和華倫夫婦編造並上演整件事情來欺瞞大眾好得到關注，甚至開始將靈異事件當成笑柄，間接影響到世界各地的超自然現象探究者的可信度

3.驅魔師夫婦艾德和蘿琳受到委託，指安娜貝爾內藏一個凶惡的邪靈，為避免安娜貝爾造成更多破壞，夫婦將這個安娜貝爾玩偶帶回了他們家中，並帶進「詛咒物房間」，將她安置於聖三一教堂拆遷遺下的玻璃所製造的玻璃櫃里，並且附上神父的祝福。
然而，前去參加茱蒂生日派對的丹妮拉對鎖上了的「詛咒物房間」感到好奇，並在艾德的房間里找到了鑰匙，而且誤打誤撞地把封印著安娜貝爾的櫃子打開了

4.軍情六處探員哈蒂·蕭率領一隊人馬，從恐怖組織「伊特昂」手中奪回經編碼的超級病毒「雪花」。體內植入控制組件、擁有超人類能力的「伊特昂」打手布列斯頓·勞勒前來救場。趁著雙方激鬥，哈蒂將病毒植入體內後逃之夭夭，留下她的特工被殺死

7 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

厲陰宅3幾時出幾好睇